依家18區開花？

圍魏救趙？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

依家集合

Poly打緊，冇心情同你和理非

Poly唔使救？

好需要

分散佢地
打遊擊

商場唱下歌就分散到狗方？

集合地點係自己戈區

馬上，立即

民意撚

不了

圍魏救趙

Poly比人攻埋，聽日就塞唔到紅隧

快少少 ok?

依家集合 快

賭傻仔差佬唔敢攻
要文宣連儂牆

同埋今晚集會要人

一人一post

Poly義士係condom?屌你老母

推 香港人出黎

咁易攻到琴晚唔攻？
星期一至五唔攻？
要等朝早？
係咪每次防暴行去poly就要開一次花

負評嘅警犬收皮 全死家

Push!! 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

go go go

個個學你咁諗 冇人救中大啦

見到幫手推推

推

如果而家開花聽朝肯定又冇人

PUSH!

只有分散狗力先救到人

就係中大衰咗佢地先唔敢
轉做內部分化
同埋好多街坊唔會參與開花
有和理非去下晝商場今晚集會無影響

塞左成4，5日路，點睇？

大把人第三日已經返晒工啦

你都係去返商場和理非射下精啦，依家係召集勇武 唔係出黎唱歌仔，兩班人黎

投hk protest yes, 投no bts

咪一樣日日有人出黎堵路，講今日開完花 第日冇人咁，要智商幾低先講得出？

支持各有各做
祝武運昌隆

利申：唔贊成變成勇武變被動
狗佯攻poly就引曬大家出嚟

開啦，唔好等啦

你搵日朝早入嚟屯門睇下 第2日真係冇人

我唔想poly手足有事，重點係狗得3萬隻，我地呢邊有2百萬人，輪更開花都得

你出唔到市區都上下網睇新聞丫，一區唔得就講到區區冇人

推，幫幫手

第二日朝vcity你企係路中心都無人想理你

出
救手足

快，幫幫手

推 救手足

馬上 即刻出發

香港人 出黎

Poly手足唔係condom

出啦

等班曱甴冇得抖

香港人 出嚟

開

1.,短時間內不能重開，新聞講
2. 東西隧夠分流，翻工識搭船過海。尖沙咀至中環段鐵 或 荔景至香港段 無癱過

結論：
1. 唔好睇紅隧咁重要
2. 諗下去poly 目的係救人定封隧
3. 要人去poly 問清楚守門手足俾唔俾入先

你係連登召集勇武？

而家死曱甴用手足策略：
混入市民清路障

根本就算直接火魔都唔會割
你睇七十歲阿伯死左全世界都覺得唔抵可憐

只有火魔先可以起到震攝作用

Shit 忘記左連登得冷氣軍師tim

開呀!!!!

你真係當有200萬勇武

開花

sogo 感謝祭

港島集會不了, 18區開花OK

有3萬算好了

經警告無效就出招，死左都唔抵可憐

留名

正 瘋狂shopping

開花 加拆鐵
有冇人組隊
而家好撚多人搭地鐵

開花未呀

更正，3萬加100隻曱甴

如果想去poly救人
但係又入唔到去
又夠人的話
係外面包入去

為明天做準備

救手足

油尖旺 港島要開

當中一定有和理非架，各有各做囉

18區都要開

狗屋 曱甴宿 政府合署

Gogogo

開佢老母

屯門牛開未

「守八大院校的方向」

推畀理工前線睇 長守唔係辦法

幫手

我琴日去咗 但真係一個手足都冇
我等咗好耐都冇人
講大話死全家
不過我今日仍然會出朗豪坊
聽講琴日嗰度多啲手足

係果批會跨區嘅勇武可能只係得幾千人

同埋人好受氣氛影響
差佬整咁大陣象
中大果晚有一種背水一戰嘅氣氛
全城肯跨區嘅都跨區去幫
唔得嘅就會開花

但星期六日
大家預左野發生就無左個勢咁

圍魏救趙
呢個TERMS 唔係咁用

唔好氣餒，香港人會遲到 但從不缺席

push

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

不要麻木

Push

冇氣餒 我信念好堅定
攬炒

真

要引開popo分散佢地兵力，下就開花

香港需要更加多好似巴打你咁嘅人

推，幫手分散狗力

快出街曬太陽啦，然後行商場

我都有留意開巴打你啲post
同我諗法好多都好似 一齊加油

唔好好商場喇，出街曬太陽啦

唱歌交返比和理非

同意
你係咪都開花亂咁call 人馬
但實際又冇人出

多謝巴打，大家努力

和理非唔係引唔到，不過要多好多人先得囉

見到出面啲仆街港豬同大陸閪好似平行時空咁行街就好撚炆

狗打理大會唔會係想引蛇出洞？

Gogo help poly

圍魏救趙係冇用

不過埋大地區太方便，好易去到附近

已係街等手足 但冇人 個個好開心行街

開啦 開啦 poly頂唔到

無錯

我明白點解條女會唔理你

明天？依家要人啦

出

其實仲早

遊擊戰想引啲咩出黎？

定個時間出嚟開花啦
救救poly

求下大家救手足

3點？

其實poly依家比人攻緊，係now

樓主講佢自己一個18區開花有無人支持...好呀辛苦啦樓主加油

1點

今晚集會

推一推

好，定埋地點就1點集合啦手足

開花
出啊！

自己戈區啦，老地方等

3點手足死撚哂啦

支持勇武開花同和理非和你sing同時進行

咁1點開始？

Why not both?各有各做，可以嘅話出黎sing

推，救人

1點自己區附近集合，spread去全部tg group呀
各區要人！！ 救Poly手足

係，和理非唔會去理大
總之愈多人出黎愈好

要人呀！唔好淨係叫人出，自己都要出

準時1點！

推推推

如果引走d狗, 咁埋大人走定唔走先，入邊念下點

係香港人就出黎，當晚中大都出到咁多人，點解日頭唔得？

唔通由得理大手足被圍捕就係好事？

乜都好1點，自己區 各自行動

尖沙咀千祈唔好搞啲名店 唔好搞廣東道 搞到佢地無生意做

圍魏救趙！

見到呢個留言嘅，同我一人一post，1點 18區 圍魏救趙2.0

推 日頭對我地有利

推 和理非入商場唱歌挑機

推爆老母

出黎唱，人多就無事

#公眾安全情報 #理大 #銅鑼灣 #翠麗花園 #啟田

1222各區主要警力分佈

理大：近漆咸道南對峙持續，防暴再次發射催淚彈及防暴子彈。

銅鑼灣：有傳皇室堡警員婚禮改為下午舉行，現時附近有防暴戒備。

北區：翠麗花園區選素人聯合街站遊行，民眾需注意會否有持反對意見人士或警方干擾。

啟田：啟田商場有一批防暴戒備。

我意思外邊唔可能次次咁有效叫到人出, 入邊念下點做好

救左人先，有命再講

開開開

推啊
要開花！時間唔該！

全世界1點各區集合！！ 開花救Poly！！

支持呀！要救poly必要分散狗力

3點人都死晒啦，1點出街唱，cover勇武，講完

入唔入到埋大附近或者紅磡街坊
喺附近搞下party, 引走d狗

Pish

急需開花！

一點，一點，全世界一點

推！救poly!

推
手足吸緊無限毒氣

一點！

救Poly!!!!!

救poly

救人

唔好做休息撚,十八區開花,圍狗屋圍狗宿

唔理之前理大做過咩都好，大家都係香港人人，都係手足，破冰啦 好嘛，幫幫手救人

放低18區呢個念頭 集中係油尖旺得唔得。有人就反包過去呀

唔好18區
集中人係油尖旺呀

油尖旺 紅土 唔該你地 唔好18區

推喔 大家出黎啦

救人就反包返去 18區 分分鐘d狗都唔撚理你呀

要有心理準備先好去油尖旺，未有嘅就18區，唱歌 裝修 乜都好，依家最緊要分散狗力

一定要救呀！！！
推爆佢！！！！！！！！！

開花 開花

真香港人冇隔夜仇

黎明行動

今晚有和理非集會 其實仲係好緊要
而家唔應該18區開 俾佢借啲椅封鐵 和理非會出唔到嚟
要救Poly應該集中油尖旺

拜托大家開花

大家都係手足，群龍無首 更加需要大家放低誠見

屌你老母啦，就係你呢啲為左影靚相而要犧牲勇武？blocked

原來呢個PO係無討論
人地提出第D意見就BLOCK

推喔

分化撚，收皮啦

唔開，開左點去集會？

兄弟爬山，咪撚分化

呢件分化撚黎,之前有人唔贊成火魔佢話要燒埋佢

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

去mk

#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

救人集中係油尖旺 紅土

唔好同我18區

Poly 急需支援呀

18區無意義呀
救人集中係油尖旺 紅土

想打既去開花，想安靜既去集會

❗️❗️❗️❗️❗️poly 要人❗️❗️❗️❗️
#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

立即開花

推post 出黎救人

❗️❗️❗️❗️❗️poly 要人❗️❗️❗️❗️
#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢

推呀開花

一定要開
係一個機會話比狗知，呢個係香港既問題，唔淨止係大學

我唔理 我點要見到大家

#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

出黎救人！

開花救人

叫班和理非黎企係防線前人鏈滿意未？

推 冇撚用 出去先有用

推 ：開花

救下poly 求下各位

油尖旺 有人就反包圍

救人呀！

救命呀

推！

救命

要救人一定要反包圍 佢地集中打poly 班仔女好慘 我地反包圍攻打啦

乜方法都要試，大家覺得開花岩嘅就開花，反包圍岩嘅就反包圍，兄弟爬山 各自努力，一點見

救人,佢地已經通頂戰鬥

開佢老母！

油尖旺出手未 彌敦道一死埋大怕狗會怕

推呀，佢地都係香港人黎架

曱近平

SOS

唔好掛住睇 出黎啦！

快開啦

出左黎先啦大家，屌

好

油尖旺!

推啊屌。特別油尖旺啊開花啦

1點開花

荃灣區風平浪靜

黃埔要人！！！

要開就開近嘅油尖旺
好簡單一句
中大嗰次灣仔屯元天有冇調到咩狗過去？

兄弟爬山 各自努力，少一隻狗去支援，手足就越安全

cwb係咪apple集人

推呀

沙田新城市出面 幾架狗車

1點18區開花！

理大要醫護 ！！！！

香港人出黎

沙田馬場 大量藍絲需要保護

應該分散

#溫馨提示
現時尖沙咀 #理大 防總由西九龍總區調動，相信尖沙咀、太子以及深水埗警力並不充裕。
民眾請遠離危險，且切勿佔領彌敦道或對沿線警署作攻擊，以免對公眾秩序造成威脅。

55

救埋大

大埔要人

唔好亂推18區
善用不推文
推其他
例如呢個：
全世界出尖咀反包救polyu

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係呀屌

人呢 又話18區